抵制黃大仙明記粉麵

黃大仙多廢老就大家一向都知
今日去黃大仙明記粉麵(環鳳街22號)食野 班員工一開始都係講下斬人果D未表達立場

點知愈講我就愈嬲 講咩野美國佬搞事D人收左錢 咩野香港咁自由D人去破壞佢blablabla. 最後食完屌完佢即走 黃大仙巴絲打以後都唔好再食呢間垃圾呀！

好